

Исполнение: Guf, Птаха, Slim
Музыка: Slim
Слова: Guf, Slim, Птаха


Guf
Жара Больших городов. Наши дни. Москва.
И даже под этими палящими лучами
Она не устает перемешивать приезжих с москвичами
Их с нами, или нас с ними
На улицах, на площадях, на подземных линиях
На задних сидениях бело-синих автомобилей
В соседней квартире, в чем-то объективе
Ежедневно переплетает судьбы миллионов
Станции метро, сотовые телефоны
Дело случая, всё что не делается, всё к лучшему
Без выходных, круглосуточно.
Кому-то удача, лоха по богаче
Пиджак на плечи от гучи, от хаты ключи
А кто-то — мачо, больше всех скачет, руками машет
При виде кучки бритых как сучка бежит
Slim
Жара город плавит, кто как играет
По своим правилам по своему сценарию
Красотки, высотки, клубы,тусовки
Довольно жарко, цена случая — сотка
Круто, не правда-ли, на учебу в Англию
Папа забашлял за колледж элитарный
Элементарно учиться не было в планах
Тусы, клубы, пабы, бары с бабами
Воротники наглажены, и дети буржуа
Мутят что-то в граммах по вечерам
Портят девочек, хотя те испорчены,
Ещё той порочной выпускной ночью
Наскучили коридоры, аудитории
Билет на родину и кореша вроде бы
Будут рады видеть, хотя другая жизнь,
У каждого из них свой мотив
Судьба естественно расставляет все на место
Кому сцена, кому армейские замесы
Другому жарят ужин, а думал невеста
Слушай, надо привыкать, уже взрослый
Нос по ветру, хвост пистолетом
Как у друга детства, что играет в 50 центов
Не напрягаясь улыбается в камеру, парит фристайлы
Хотя люди врубаются,что этот шоколадный заяц
Пришел не с окраин
Молодежь золотая, жители рая
Ключи в кармане, дверь открывает,
Не забывай главное — хата чужая
Жара город плавит, кто как играет
По своим правилам по своему сценарию
Красотки, высотки, клубы, тусовки
Довольно жарко, цена случая — сотка
Птаха
Москва-столица, по улицам бродят туристы
Там их разводят басота быстро, красиво, чисто
Двое пацанов не русских, а кто такие?
Да кто их знает, у них свой круг, узкий
Бескозырка, тельняшка, клеш, в руках букет
Белый цвет, моряк, примерно 20 лет
Эээ, если бы он знал что бежит к чужой жене
Она как год на чужой корме прыгает
На чужом мне, мне как-то всеравно,
Думал тормознуть, но заметил
Что Тима ломится от бритых.
Эээ нужно не ломиться, а биться до конца
Весь тату забился, как убийца, но не понял в принципе
Как hip-hop готовится, а суетится
Slim
Жизнь как кино, кино как жизнь для него
Постоянный герой этих кинопроб
Занимать места в зале, обратите внимание
Уверен этот парень будет не подражаем
Бондарчук и Резо его пока не снимают,
И свет софитов только манит
Сидя на диване, в ресторане, с друзьями
В своем кино он уже не плохо играет
Жара город плавит, кто как играет
По своим правилам по своему сценарию
Красотки, высотки, клубы, тусовки
Довольно жарко, цена случая — сотка
Жара город плавит, кто как играет
По своим правилам по своему сценарию
Красотки, высотки, клубы, тусовки
Довольно жарко, цена случая — сотка
